區選大敗由佢啦，唔好激嬲共產黨

雖然想非建制派爭氣，但睇黎無乜希望。